伊朗一天暴增50死！ 武漢肺炎致死人數共62人

快新聞／伊朗一天暴增50死！ 武漢肺炎致死人數共62人

新型冠狀病毒引發的肺炎（COVID-19，俗稱武漢肺炎）疫情肆虐中東地區，根據伊朗半官方媒體《伊朗勞動新聞社》的報導，伊朗第二大聖城庫姆，驚傳武漢肺炎爆增50死，造成伊朗目前總死亡人數高達62人。

更多疫情最新消息，請持續鎖定《民視快新聞》。
（民視新聞網／綜合報導）

點解咁易死

link!?

醫學唔發達

伊朗學埋中國衰野，隱瞞疫情

今次仆街了…

醫療差？

呢個先係真實數據

係因為報個真數，唔係假數

其實係咪刻意殺死病人
等病毒冇得散播？
呢招先絕

!???

但係香港個D都冇死咁多

阿曼都有兩個中招

PUSH

應該係人為

因為伊朗隱瞞左大量病例
而且喺西方世界長期制裁之下
佢哋嚴重缺乏醫療物資
基本上救唔到重症嘅人

臨死先睇醫生?

譚生出黎講兩句

//驚傳武漢肺炎爆增50死//

政府CONFIRM未先?

有機會變咗種or某d血統比較susceptible
但起碼證明wars怕熱完全係尻吹

伊朗政府同中共政府一樣
Confirm? 發夢就有

好簡單而直接解決方法

Fake news

病毒對唔同嘅人種基因有唔同嘅反應？

仲有伊朗長期受到美國同聯合國制裁
冇錢買先進醫療機器

不斷搵借口叫人唔好驚

64個確診死62個?

伊朗狗好仆街, 抵死

實際確診數應該更多
中東好多國家嘅病例都係由伊朗輸出
就好似當初中國咁樣

wtf

瘟疫公司

係香港中招起碼會有藥醫其他出現嘅症狀
等你免疫力易d 贏
伊朗連傷風感冒藥都冇

天滅邪惡軸心

係咪中左就直接槍斃計埋落死亡條數

一帶一路

伊朗政府都想用疫情翻盤

下

親中
唔洗美軍都滅國

當佢死亡率計到2%
受感染都最少係50倍
懷疑個案可能再加幾倍

唔怪得意粉瀨嘢啦

又話2.1%既

美國禁運左咁多年，
醫學停留左係30年前。

美國

伊朗不嬲無錢

你又知香港個數係真嘅

伊朗俾人制裁左30年
你覺得佢哋有藥物同機器醫治？
個情況分分鐘衰過支那

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

如果而家係網絡上聲援韓國、日本、台灣，係唔係摑中共一巴嘅最好方法？

即係其實起碼2500人中招

屌佢老母, 點睇都係伊朗殺死示威抗爭者, 入落武肺條數

死亡率同當地醫療水平成正比，以前嘅傳染病死亡率都係有地域性
當然，中國報假數是常識
但請認識多少少再陰毛論

學金仔
確診就拎去打靶

屌你 香港點追

伊朗政府垃圾 伊斯蘭革命帶領國家倒退幾十年 一早應該要推翻

鏢靶治療？

根本就係之前瞞報，估計伊朗已經湖北化，死撚硬了。

世界欠下武漢人民

中國會幫你 唔驚

鬼叫人地係regional power

美國禁運

哇屌，做乜撚野事

建議所有受武肺影響既國家向支那索償

當地政府話假 唔知信邊個

你殺咗幾多人 你講啦

伊朗宜家15度 伊朗高原黎 冇想像中咁熱

報應啦

物理治療
指子彈

因為醫療設備好落後，的重症無設備黎幫病人過渡，等病人自身免疫能力強番，都係金仔勁，一確診就槍決，醫都唔駛醫

呢個先係真數據

twitter話懷疑中咗785人

事實有二

一 武肺其實都易死人 只係大陸隱瞞死亡人數

二 武肺的感染能力超強 大陸隱瞞感染人數

係咪因為同中国聯合軍演

3萬 no thx

Wtf 中東終國q

如果關醫療事既 咁伊朗應該係年年麻疹霍亂鼠疫輪住爆

好似武肺其實都係冇藥醫 比你食下抗生素費事並發感染 再插下喉就算

你咁講又幾合理，之前示威都即刻殺咗好多學生

both

直接打靶

正常邏輯去諗，若果爆起上黎
中招人數應該係伊朗》意粉〉南韓
但而家係調返轉
相信係因為南韓因為驗得最謹慎所以多case

冇藥，用子彈醫

新冠肺炎在中東擴散，伊朗週一（24日）累計61宗確診病例，死亡個案增至12宗，是中國以外最多人死於新冠肺炎的國家；惟伊朗一名地方議員聲稱，聖城庫姆多達50人病死，官方否認。鄰近的阿富汗、科威特亦出現首宗病例。

源頭患者係一個武漢回國的伊朗人，就引致社區爆發。好恐怖

0防範
醫療差
人口衛生差
無抗體

美國唔賣人工心肺比佢地

講得幾好幫手推上熱門！

重燃運動之火！！

意大利220+人中
7死
致死率又係3.18%

光復地球 肺炎革命

大把生產商啦
關乜事

係佢地當左普通肺炎咁睇

掩護緊大佬

子彈療法

係 如果唔係唔會封城

大陸醫療唔算差，個數假除左因為隱瞞。都有部分原因係根本驗唔切醫唔切。

渣ga

【雪中送炭】伊朗捐贈100萬個口罩運抵北京 伊朗駐華使館：中國一定能戰勝疫症

可唔可以還返d來

係咪根本無醫？

當支那個死亡率係真
咁伊朗除返開成三千幾單

你講果乍病有係同衛生環境有關同有藥醫，同唔食猪肉已經少一乍病。

同呼吸衰竭要用到儀器好唔同。

多得支那

冇咁多醫療設備，嚴重嘅冇呼吸機死硬，香港都做唔到每張床都有呼吸機，更何況伊朗

哩個死亡率先係支那既死亡率

有病直接槍斃，感染人數=死亡人數

學周庭bb最新條片話齋
標靶治療

台灣新聞有冇fc

12個之嘛
Fake news

伊爆

伊朗比美國封鎖 連普通藥物都難搵....
得支那同佢有做生意
但支那都自身難保
係伊朗有小小病 隨時都有生命危險

呢個病咁似清洗地球人口⋯爆埋非洲國家⋯最好可能死得多過西班牙流感

一中就啪？

得番12未死

其實一崩潰咗,死亡數就會急升

侵侵

點解伊朗D數字咁真實

會唔會滅國

印度都一鳩樣 恆河唔通真係咁勁

好野

死呀死呀死呀 全世界攬炒

Trump ：Thank you, President Xi! Good friend!

push

仲話2%?
仲話健康唔使帶口罩?

古巴如果有人染病都死撚硬
同埋非洲落後地區

屈dee點睇

垃圾國家
有病快啲死咗好過

50死，起碼幾千人感染喎。

第三世界國家
環境衛生惡劣

有可能
再屈係病死

伊朗一D都唔垃圾
畀美國制裁左幾十年仲可以係中東數一數二嘅有錢地方

的確

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔係北泡金仔點解即啪左個中武肺嘅官員

我就覺得關係到病毒突變，
由於病毒插入左唔同基因，
某一方面突變左，所以殺傷力就唔同，

仲有人種基因都有關係

好似話伊朗隻病毒株同大陸果隻唔同

並發感染

傳入非洲真係可以種族清洗

可能佢連痰都唔抽，又冇人工肺...就咁乾浸死

不過古巴應該安全
長期鎖國

意大利老都中招啦

講緊致死率，有d人好似流感咁然後好番，
有d人發病幾日就瓜左

儲埋一次過報數姐

Sorry我柒咗
Anyway各位巴絲打好人一世平安

醫療社會設施嚴重落後
防疫物資嚴重依賴支那
完全冇做檢疫防範措施
神權獨裁不顧人民死活
強硬侵略引來長年制裁

之前冇跟北韓咁自動鎖國，結果依家自作孽不可活

大家都係獨裁政權嘅盟友，就應該共享苦難

起碼都要死三分之一地球人口

醫學唔發達
仲要一定好多驗唔到當無確診

全世界係得香港同台灣睇通形勢 其他做好人
抵撚死

伊朗根本冇醫過
可能連呼吸機都冇

一帶一路，一條死路

滅國

死得50人嘅話，咪過千人感染

正 中東邪惡軸心將會收皮

伊朗應該好乾燥？？
同我地一般認知溫暖潮濕既天氣係病毒溫床相反？？

正常
伊朗邊有醫療嫁依d垃圾國家
分分鐘普通感冒都唔識醫

死咁多人全因冇中醫
今次中國疫情控制得咁好就係因為中醫掂

多數係冇吊命儀器，所以一病發好快就死

老祖宗傳統智慧, 五千年文明結晶
4碗漂白水慢火煲成1碗

睇過幾條片，佢哋因為sanction, 醫療設備缺乏。
好多連呼吸機都無。啲細路入到去自己扯蝦。我估都擺唔到好耐

沒事兒

多謝世衛配合支那輸出病毒

佢地啲中東山區肺弱啲

重點

武漢大約80%濕度

伊朗（Tehran）係66%（因為落雨，平時40%到）

根本所有地域都可以覆蓋

真實數據

距離伊朗和平不遠矣

無藥支援，美國禁運左好多年

病毒只有係2x%濕度先會無咁勁, 但太乾又會勁(好似係)

無人工心肺機係重點
加上可能無 利巴韋林同蛋白酶抑制劑<--香港係用LEE支援藥物隻醫

成班信徒全日都聚喺清真寺拜真主... 應該全部會中哂招

垃圾國家

其實係唔係變左種？

因為唔死都唔知佢有病

即係確診人數有幾萬？

有石油 又同中國做生意
唔窮得去邊
睇下人地d 遊記就知

根本今次係愈痴支那就愈死
日韓星都係亞洲區入面接近既
意大利同伊朗就係一帶一路國家

伊朗仲要尋日地震

地震完，醫療不足，都唔知醫得邊好
所以我覺得死既未必全部係中肺炎死既

勇敢報道真實數字

屌你老母支那威盡全球

講真我都唔信

醫護咁「黃」
有得收埋個案咩

醫護負責做驗
班高層先係做數據統計

醫療廢又落後D人衝生意識低
睇返當年伊波拉果D on9蟈家
同支那係過之無不及
聯合國都黎救人班撚樣又話係西方國家騸局
有病唔肯隔離
死左人又堅持要擺條屍係度陷村人係度搞埋D戇鳩傳統傳儀式
有藥又唔食驚人毒死佢咁

支那醫療俾到盡咪都係好過第三世界

確診得會唔會已經病入膏肓

True

天網恢恢 疏而不漏
報應呀

依家既香港制度，報既數據你覺得真咩？

侵侵: China helps me a lot!! we are good frd! received a beautiful letter from President Xi

變種?

早D見真主係好事

潛伏期呢？一發病就死

十九同劉仲敬仲成日認為呢個邪惡文化只係瓦房店，係流嘢。家下點睇都係天下至邪。納粹同軍國主義都無本事搞到個世界咁撚樣。燒山果D就仲on9，以🐷奶為榮，日夜以再世🐷葛自居。
真係脫支才能洗刷罪惡與恥辱

伊朗D片睇到係大批未成年瀨嘢接受緊治療，連病床都無。最後又係三件三件捲埋一袋嗎？

咁快死點傳染呀屌

識玩Plague Inc.

Rest in pieces

伊朗熱啲定五六月嘅我哋熱啲

屌那星，死人支那搞個病毒出黎累撚死全世界

真數字姐

心水清

冇呼吸機吸氧
玩撚完

官方12/61死亡率都20%

其實若醫護資源清光，到到都會係咁

錯誤計算方法
死果幾十個以外，係唔係確定得到，最後係會醫好，一定唔死先？

我諗緊到底係因為冇藥醫

定俾人隊冧

伊朗死亡率係100%啊都冇人出院

即使係用中國公布嘅死亡數字同出院人數計

死亡率都有9% 㗎

金仔去過瑞士留學見識真係唔同d

普通流感黎姐 沒事兒沒事兒

仲有北韓

支那好多人根本去不了醫院，因為醫院無床位，叫佢地返屋企隔離，病人留在屋企隔離期間已經死亡，所以不計武漢肺炎死亡來計。

袁國勇琴日都講有15%病人嚴重
如果無機幫手
應該15%人玩完